夕刊富士 求Trump訪問台灣會唔會成真？ 黃世澤幾分鐘

夕刊富士 求Trump訪問台灣會唔會成真？
黃世澤幾分鐘
#評論 20201205

martin oei
100K subscribers

#夕刊富士 #Trump #台灣
00:00 夕刊富士 求Trump訪問台灣會唔會成真？
01:30 宮崎正弘嘅言論反映日本部分財閥嘅主張
03:23 Trump依家至將證據鋪出嚟，為議會奪回Elector決定權鋪路
13:30 未來七日會決定訪台時間
17:30 美國依家左膠同Trump爭緊啲乜

#Biden #加速主義 #習近平 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家